不合作運動

目的係咩先？

係影響政府定市民？

市民要辦手續交文件

但職員仲有lunch食仲去到廁所 工作生活好正常喎